警世，咪撚用3台

利申：3台十幾年客戶，朋友做3台店長

3台搞緊net + 同5g 新 plan

其他plan ，用緊4.5 g 加用量王都好，過左 fup 20gb左右， 去99%地方 一律 cut 到得5mb 左右

由於我無寬頻，真係差到用唔到，係街睇高清都唔得

後尾試左價最近的支移同csl... 一樣速，坐黨鐵係無3咁穩定，但用到幾百 gb 都係同未過 fup 一樣速

結論：無錢用貴 plan 咪撚用3台

利申，之前一個月50gb

而家一個月 用四百 gb

咩係fup?

支持誠哥呀

分化藍屍

有去撐警集會 = 真藍屍
冇去撐警集會 = 偽藍

平喎21mb無限

千祈唔好用3台 分薄哂啲速度

21mb無限幾好用喎
好過sun mobile

ON9 CSL 過左FUP, 5MB 都無呀, 係直接LOAD 唔撚到呀

唔好用華為啦 轉smt啦

垃圾3夠人

去SMT

但而家一過10gb就限到得返5mbps

唔分平貴，過左一樣5mps,咩轉過里

好多人唔睇劇淨上連登

但佢個5mpbs係限到連登都load好耐仲會斷線

點會 以前2mpb都好快睇文字

最近幾個月都係會斷線 youtube 720p都唔得

咁遲先發現#bye

曲線用華為又接受

用緊csl 每個月78十gb
好流暢

唔係成日睇片(間唔中)
淨係拎黎fb ig 同打機
21mb已足夠

依家用緊Mo sim 好順wo

被限5mb苦主
有冇人知 試過 188 plan 係咪可以屌到變返21mb plan

3成日搬龍門

你話keep住5mb都無咁嬲
最嬲係佢限速用用下會自己斷線
以前打爐石（藍既 依家不了）打打下斷撚左線輸左真係燥

貴變平邊得呀

有人講過係得

過FUP未㗎？

真呀 我都見到 隔離po

出緊貴 plan??!?!

研究左好撚耐都係支移對路。。。。csl 同3 都係垃圾

smt 又貴成倍。。。

我用撚到三百幾 gb 都無降速
去地鐵上蓋都百幾mbps

Sell我嗰陣話唔限速唔限量，點知過20定25就7.2mbps

得罪講句
傻閪先信

我真係忍唔住出 po 警世

$118，21mb plan無限plan
過左20定30gb都係限5mb
但188又係限5mb就過份小小

我都係睇21mb plan
喺街睇片都幾順暢

直情是垃圾，比300 fup plan 都同我先7mb

我屌過好多次 佢地始終唔承認有限速
應該要似匯豐小股東咁 搞返個苦主聯盟

好後悔果陣無錄鳩佢音 唔係而家可以捉住呢點迫佢解約

其實係支移平得黎算係穏定
至少人多唔會LOAD 空氣....
如果無包袱
的確唔錯..
利申 之前用CSL 好撚慘....後來轉左支移幾好...收工人多都唔會LOAD 唔到...

我用支移, 你地屌我吧

21mb plan爽用左幾年

無 source 講乜都得

smt 講明同 hkbn 只係光纖線路上合作，加上愛立信基站本身內置歐洲網絡安全系統，呢啲你又扮睇唔到喺度盲反

188前5gp快好多

不過如果淨上連登係無影響

唔同意
用緊21m + 用量王無限
過左幾gb數據係會慢
但起碼有數據傳輸
csl 係load空氣
whatsapp都用唔到

用緊$118 21mb plan
覺得好抵玩
之前用csl $3xx 坐狗鐵咩都收唔到

間唔中都會load空氣 好過csl咁
完約都係走 睇來要轉薯仔通

之前join $188全速無限話明冇fup，第一個月一過10gb限死左係4-5mbps，打去cs叫佢處理，佢話確認左冇限我速，我要求終止合約，佢話合約白紙黑字簽咗冇得cut！之後我send哂email比通訊局同消委會投訴，比反副本3HK,唔洗一個鐘打反電話比我話可以用個別事件酌情處理，跟手幫我安排終止合約

我都想試下

扯成180Gb 用量有5Mb流量比你生存已經好好

3台要用就用平plan.
$78+0 首5GB高速21mbps 其後無限地獄速。
我覺得ok啊。

支移我用到3百幾仲有6,70mb .....

薯仔通之前過100Gb都有20幾

你話嬲唔撚嬲 4.5g 被鎖速後 , 轉3G 仲撚快過被鎖速後嘅4.5G!!!
屌你老母3台 $188plan 呃鳩人架！

轉3G有17

咁巴打依家係咪長用3G算，你點上到17

其後睇唔到片呢118 21mb無限最正

都唔係最近
由前年一用已經日日斷 不過多數凌晨12點斷
上年開始日日斷幾次 呢排連登圖都load好耐
就完約終於甩難

咁撚多三台打手負皮

依家大把plan寫明冇fup嫁

今日起應該係 到重新計先上返4G

但你點解上到17 我試極都係10以上

3台用緊net+ 但唔覺得同之前普通4.5G有咩分別

3台去觀塘廣場買儲值卡玩是常識吧

月費幾多？

其實我覺得3咁做得應該其他台都會咁做
話哂都壟斷哂

只係唔咁揚

某 d 台有寫速度保證

3係 sharp cut 限死你，唔睇當時當地使用量

應該驚村屋adsl 6mb個啲轉晒過嚟所以特登限到得5m

佢聲稱net+ 兩倍速度兩倍優先
爆左FUP join左net+又係咩速度

咁 咪去哂人地台 lor
smt cmhk 邊有咁撚寒酸。。。

係大商場 地鐵新站 會爆得返全速
但你一扯佢 好似App store更新app Netflix 下載咁
佢又會鎖返你做5 mbps 好撚仆街

個時續約問佢四百幾月費

明呀，用左十幾年太明白間公司想點

用過一次瀨左野 ,之後轉csl又瀨野
最好用都係smartone

果陣我上張約 $250 用到40GB會減到7.2
仲有半年到期果陣 佢offer我照舊 但減到$196 簽兩年
點撚知用用下減到20幾GB就FUP 仲要減到5mbps
屌 真係好撚想解約

Smt 爆哂 fup 幾十 gb會咩速？

我打上 cs 佢仲撚鳩我

有無Smartone sales 講兩句
朋友用緊話你地無鎖速
利伸： 用緊3 6月完約要續 有小小驚唔想續住

你接受到穩定地5mb 咪得

Smt 至少100GB前都唔會鎖
身邊朋友經驗

係呀 4G+用量王 = 垃圾
要用net+先快

利申：中左伏

如果你或你身邊有人仲讀緊書 開學生plan都係168 任砌
smt好似講過所有plan都會上5G
3 會唔會將啲4.5G plan上5G 會唔會解除地獄限速都仲係未知
基本上月用量高過20GB 已經唔使用3

3 開我$196 朋友幫我問左 smt就$28x-290左右
100蚊買個靚少少service

如果借到人頭 168就得 好撚過垃圾3
同埋最好買張太空咭試幾日 平時自己去開果啲地方收得好唔好

SMT點睇自己用左幾多GB 佢個19 APP剩係SHOW左個Plan既上限

用到300 會？
我個個月3,400

我估係地區關係掛

之前用過真係冇點鎖 我嫌佢貴先走人
依家先發覺佢先係天堂

咁唔知啦 我fd都係90-110呢個range
全程都係全速

絕對值 我依家好撚後悔來咗3

佢老母3台串過馬撚 我想搞轉名喺度串9 我
Ichat班垃圾 用左成5-6 年交成400幾500蚊都串鳩我
個續約sales 又串我 cs又串我 屌你老母

支持樓主唔好用3台

地獄速梗係唔得啦。
$118都ok ge,畀多d錢。

所以用緊好爽貴少少 直頭放比78蚊d人用
反正都比左錢 幫下人手

又嚟？咁中蟈電信咪好撚安全

你信中資？

我就晒你講又唔得

自己類比錯誤就扮可憐

問親你啲問題都淨識越扯越遠

開 post 話想 bam 你條友真係無話錯你

無扯遠，好近全部遷就晒你去講
你意思其實就係用得ericsson就好安全。

因為呢家多左個唔知乜net+
想快返要再加錢
上個網都要買DLC

求下你地快d唔好用3
我開心都黎唔切
用翻你地既支那野

都無答到我問題唔叫扯遠叫咩

攞紅資同港資比根本就類比錯誤

攞得出嚟比姐係自己本身就相信中資

3 咪係用緊支那嘢

你意思畀到我意識係只要用ericsson，唔洗理公司背景，新鴻基都抹掉晒做過乜。咁中蟈電信又有乜好怕 咁樣？唔係㗎？又

黨企殺傷力遠遠嚴重過新鴻基呢啲港資

呢啲係基本常識

公平使用條款Fair Usage Policy-FUP

又有分別？你最初講我知個意識係，用得ericsson嘅公司就乜都唔洗理地去選擇佢，依家又唔係決斷？

唔好成日將自己嘅諗法屈落我到再話係我意思

樓上，但上次你將你諗法屈我度就有理咩？

小學雞罵戰法，我屌你老母，所以你屌返我老母

回樓上，咁邊個開始玩小學雞戰法先呢？ 可

上次屈我帳cap圖我要唔要再出，以示無講大話在先？我依家先得你同意，就晒你

.....之前返放工睇劇一個月用40gb
冇限我速
點用咁多

我成日開4k 同dl 野

放比人用

要，完全唔知你講邊單

肯答我 smt 邊度有用華為未

明知3一路支持華為你咪又係接受

是但你點講啦！兒登大少

我係要用3HK 上連登，你可以點？標記我係你認為嘅人？咁叫合理？唔覺得好霸道？
我覺得你真係咁做仲要係極權主意添。

大家睇到啦！上樓兒登大少霸權地覺得你用3HK就係支持華為。3HK唔可以係其他理由㗎 ！
一於晒聽兒登大少講，個個完約去晒SMT整死個網絡都好。ericsson勁嘛！唔怕死網

你自己咪一樣話我支持數碼通用愛立信基建就等於支持埋中國電信

其實本來冇乜嘢，係你衝出嚟屈 smt 用華為在先，問你 source 又攞唔出，又扯開話題講咗去第到，又拉埋黨企嚟講，想屈埋我支持極權企業，我都未話你霸道，而家走嚟話返我轉頭，同埋你啲所謂類比又合理咩？掛住誠哥個朵咁用支那嘢就無問題？

cap 到張圖未，定係扮哂嘢想大我咋

我無講過，我有講過的話，好易cap到我句野係咪？
我等你cap出嚟回我，而你係咪無一次回覆我，我都幫你cap定圖睇你幾時又將你自己認定嘅事，強加於我？

我畀半個鐘時間cap到圖見到我講：你自己咪一樣話我支持數碼通用愛立信基建就等於支持埋中國電信

同你交流兩次，兩次都好鐘意扭曲我嘅意思合乎你嘅思維！

不如你同林奠討論大家意見啦！我諗你一定拗得個臭閪，到時我聽晒你話又如何

不如你答返我一開始問你嗰個問題先

唔好再扯開話題

咁不如你同臭閪拗啦，仲有意義啦

你臭過個臭閪

你扯開話題，我就你扯開的話題去回應？

你自己咪一樣話我支持數碼通用愛立信基建就等於支持埋中國電信

你聞過林奠同我？

冤枉，邊度有扭曲

鐵証如山：係要拉落去黨企度講，想將數碼通同中國電信嘅可信度並排

你上圖所講嘅只係你一個人對我作出嘅個人判斷，要話我扭曲不如問返你自己係咪曲解咗我本身嘅意思

隔住個芒都聞到

見唔到打晒問號？我問你係咁去認為？
玩完未？ 我唔會話你理解能力，但你玩完未？ 兒登大少？

唔知邊個一開頭話人曲線用華為又接受

叫你俾 source 又扮睇唔到

上次另一個po咪畀咗你睇囉！你唔睇嘢話我無畀，話中兒登就真係兒登

你咁講同問人老母係雞後面再加個問號一樣咁侮辱

你咁樣叫問人嘢咩？明明係夾硬加咗好多自己對我嘅睇法想屈鳩我，你自己前面都自爆咗係「你畀到我嘅意識」，完全係你自己個人諗法，後面再加句「唔係㗎又」明顯係有心挑釁，咁叫問問題？想呃細路都呃唔到啦...

無都話有，你唔好再無賴啲？

兒登前兒登後，只會突顯你言窮咋

唔好再扯開話題，兒登大少
反而你係咪聞過林奠個臭閪啊？我見你自己講到似層層喎！

想知睇番 我無意務幫你搵番。

我有扯開話題咩？你文盲定點？

我係答緊你嘢喎

見唔到打晒問號？我問你係咁去認為？
玩完未？ 我唔會話你理解能力，但你玩完未？ 兒登大少？

有，就係屈我話你係支持中蟈電信時就扯開咗講其他野

你又試加入自己嘅諗法再屈我

我邊一段有講到似層層？

話人臭閪明顯係指言行舉止上

話你臭過佢明顯係指你衰過佢

你竟然真係去聯想到生殖器官異味到？

好撚變態

白卡佬果然唔係浪得虛名

姐係無啦，有嘅話實懶叻咁貼出嚟串鳩我

唔該睇番晒上面我同你全部對答

唔該兒登大少，就晒你去講又想借今次針對會員？

我邊有屈你？你睇唔到圖定點？你唔識字睇我點回應定點？

你咁講同問人老母係雞後面再加個問號一樣咁侮辱

你咁樣叫問人嘢咩？明明係夾硬加咗好多自己對我嘅睇法想屈鳩我，你自己前面都自爆咗係「你畀到我嘅意識」，完全係你自己個人諗法，後面再加句「唔係㗎又」明顯係有心挑釁，咁叫問問題？想呃細路都呃唔到啦...

係咪你理解能力有問題咋

我針對嘅本來只係 smt 曲線支持華為一事上

真心唔知邊個扯開話題在先

而家仲想屈我針對會員

任何淫完全答唔到 smt 邊度有曲線支持華為

我又話想串得你兒登大少，或者你夠資格要我串你先算啦…
或者係咪理解能力問題呢？

成日將你想嘅嘢強加於人，你話無
你想睇就自己搵番

又扭曲人哋說話啦

咁你可以隨意扭曲我嘅說話？

我用番你嗰套手法啫！你當我係你照嘅鏡 返轉頭睇睇啲對答？

咁MO呢

到底power_off去搵我陪佢玩洗版，玩到幾時吖？

你咪出o問講用3HK嘅人=支持華為囉！我等睇大

真係搵唔到有，快啲貼出嚟秒殺我啦

點解會將呢一句理解成人地扭曲你說話

話你答唔到叫扭曲？邊忽扭曲呀睇過？

我遷就你我點會秒殺你啊？而且你又扯開多一個話題啦…

你夠資料畀我秒先算啦，仲有生勸你唔好再洗版，不停洗版

CSL真係好垃圾

我目的純粹係理性討論
但你認為我喺度「搵你陪我玩洗板唔知玩到幾時」

呢個就係我同你層次之別
唔怪得大家硬係溝通唔到咁

又邊忽有扯開呢？搵唔到都叫扯開呀？叫你貼返出嚟又叫扯開呀？

你嘅目的上面啲對答po睇出想點啦！

HKBN有冇用華為啊？你無問，不過我想你知道先

比佢昆左真無限
完約即轉csl

仲有明明新聞稿出晒去gadgets media ，我講事實又被人屈我白卡喎

屌你係因為你鳩吹

支移全速plan慢撚過sun mobile 21M，盲點又多到傻
SMT 2mb 雖然數字上低，但穩定
搭車上youtube睇晒成個 my little airport concert 都係靠佢

出面個個都話你白卡佬，我畀機會你同我好好咁理性討論，你就同我講資格

違反商品說明條例？簽果時係話用幾多都唔限速

NE9000 成功通過多項嚴格的測試後，現時已全面投入服務，為香港寬頻的住宅業務提供高速支援。

目前仍然主要用喺 HKBN 住宅業務

而以目前 SMT 5G 規模，
有排都未去到要用到呢步，
SMT 仲要係全港最少客。

你咁諗咪咁諗囉！你都無po証據証明。我遷你鐘意

我係引用返你上面個網所講嘅內容喎

你以為紅字係我作出嚟？

我無求過你喎！你當你係神？畀機會我

你標記我囉，同你交流畀到我你思想係好極權主意。OK

我咪話你鐘意咁諗咁樣諗？我又錯邊啊？ 兒登大少？

我係話個個話你白卡佬
你唔走去話佢哋
嚟話我

理性討論 ok？

你同你講理性？

之前單兩次見識過你啲強加於人、你講就啱其他人講嘅就一定係錯曬…
我求番你唔好洗版好唔好，好多人想屈我呢樣嗰樣㗎喇。你係咪屈我洗版啊？兒登大少

係喎！你同佢哋有個特性，就係唔肯面對事實。然後當我係白卡佬

上次中過班三星藍絲扯開話題後夾硬都要面子地拗贏我之後幫我改個白卡佬之後，我仲理佢哋感受？

我有我照講，佢哋有佢哋照講，只係佢哋睇唔到我第1時間回佢哋乜野，佢哋選擇做鴕鳥我有得阻止咩？

而家好似係你屈我洗版

你連咩叫洗板都唔知

其實都幾可悲

的確叫一個亂屈人洗版嘅人理性討論係好難

我真係當你白卡佬就唔會理你廢嗡

同你理性討論都係出於善意

但你竟然咁諗我

你睇你啲回覆po先啦！不停推po又乜野玩法啊？ 我回一po你回答夠兩到三個po，打手洗版行為啊？咁樣理解洗版我有冇錯啊？

有，因為你連洗版係咩都唔知就亂屈人

哈！
算把啦…
聽完你話用3HK=支持華為嗰一個po已經知無得同你理性討論啦…

咁推po無理解錯啦？我見你個個回應無乜有手掌icon囉

唔支持華為做乜唔用 smt 而要繼續用 3？

你有得揀唔用華為基站㗎喎

同埋如果話要支持誠哥

其實都有好多方法支持佢㗎喎

一定要用 3 至叫支持誠哥？

得啦！你回夠未啊？無野想再你去討論。

我放事實出嚟，你鐘意點睇就點樣睇，唔好再團我

- 完 -

回我

覆 po = 推 po 係咩邏輯

覆得快就係等於推 po？

明明就係兩樣嘢嚟

你咁樣回應係咪姐係駁唔到咁解

請善用不推po功能。
你唔係唔識話？

善用同濫用係兩樣嘢嚟

好哋哋做乜要用不推文

你唔係以為呢個 po 有料推到上熱門下話

你扭曲其他人說話，你覺得咁樣解理咪咁樣理解囉！點解我話你會有極權主意思維？你呢句被我講中啦…
回完未？

我完㗎喇

我又邊度有扭曲人說話？指嚟睇過 ok？

我係費時你啲極權思想說話係手機台被人輕易睇到！你認標記人，人哋都認標記你啫

認=識

你無記性？
你自己咪一樣話我支持數碼通用愛立信基建就等於支持埋中國電信

上面貼埋圖你仲唔認

回夠未？

你想將我講畀其他人句嘢，你鐘意點樣定義就點樣定義，但唔好畀我以後見到你講我我講過嘅事係非事實就可以。

自己講完啲嘢唔認
屈完我我駁返你幾句就走嚟問我回夠未
無恥到

屈完人唔洗負責任呀
想拍拍羅友走咗去？
一於狙擊到你仆街

數碼通過fup之後 都唔太穩定
特別一到夜晚 慢到睇youtube要等load

樓樓上，你屈我啲po我有cap底圖㗎！咪小學雞兒登吋 咁啦

支移夜晚會快 d

平時住個度接收差，得3,40mb
夜晚到6-80 mb

3台根本就逼人上net+先快 唔上慘過地獄

廿幾
利申：沙田區多

廿幾 mb ??

yes
慢撚過valuegb

嘩屌佢老味咩。。。。

呢個年代唔會仲玩合約啦，自由身好過cut極都cut唔到

350 gb 後